FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (70) 坐等RTTF 不推文回覆

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

誤中1001 遲左開

唔知對面係唔係巴打嚟
咁樣贏咗真係唔好意思

係咪岩岩丟爛左手制個巴打

otw 迪列治90k跌到45k

IF果隻37000 乍

明明救到都要訓住飄入龍

一D都唔出奇
林源三救史奈達個射波都係咁的

普金明奴呢d係咪應該聽晚先入

更多巴 haller 20-21k 係咪入得？

20K可以入

單手係褲襠底吸住

一陣無rttf既話 準備火箭

今晚應該會有？

美國仔都係咁啦

聽晚 今日倒數

即係要mon fifa Twitter?

應該幾時可以放？

德甲除左timo werner 仲有咩前鋒好用？

上年都係咁上下時間出
11月頭 上年d人腳都好屈機

唔洗ps4 畫面會有

比賽日 開賽前

有冇George Best食評?

冇rttf 既話meta卡會火箭？

琴晚跟機d moura下晝放真係有錢搵，多謝更多。

個logic應該係，d人等rttf買勁卡打wl，如果無，就要買返宜家meta嗰d，搶貨就升。

rttf 係咩嚟?

學到野

張werner差唔多同walker同價 有冇咁癲

晉級加rating嘅卡

邊隻？

屌早知揀錢啦屌

上定下好
事關覺得 kdb 大大力ban 好好入波
但messi打右邊好似廢左好多

我都係學習中，大家指教指教。

全部

ok

咩係rttf

啲road to the final

頭先打咗個兩邊喪跑人，一邊fb和仔一邊scream adama，幾乎被佢adama爆死，基本上後追冇可能

全部meta?定肥料

Meta會升多d

肥料照計唔會點變 除非有cls sbc

2點

有wo

Rttf

r t t f

有 咁係咪無升

但唔知有邊幾隻

有mm係咪即係搶肥料時間

博中左

肥料升是常識

唔明 即係點 有rttf

洗唔洗收得咁密

即係藍卡？

更多巴咁而家d meta幾時走好

個83歐聯SBC正路都出到RTTF

你當係晉級會升能力既藍卡

Road to final聽日洗唔洗賣隊

屌 幾時先睇到有咩人RTTF

宜家有得抽定聽晚？

中低價 而家走 貴價唔洗走

聽日11點 （鳩up）

第一年玩 越出越多野好亂
出rttf即係+1rating既卡 咁點知有咩球員
咁又關唔關ucl藍卡事
又唔係好明有rttf有咩卡會升
本身話無rttf啲人就要買meta卡打wl所以升
但而家唔明有咩會升

Vvd 幾時賣好

果個upgrade出到?
早知唔放堆83住...屌冇睇到個upgrade原來有幾日，以為今日就完tim

唔會出到
兩種卡黎

正路聽日又有新SBC，入定肥料差唔多

聽日凌晨兩點，幅圖有
聽晚大把野炒，英超potm都應該聽晚出

有咩貨仔入
極大量87

咁似係又有repeatable sbc比人搏ucl live卡咁

點解要賣

冇記錯上年抽ucl live卡sbc係要用11隻rare ucl卡+83定84 rating

就黎幾時生仔都要問你

一來唔打wl 二來想試其他 又驚rio出左佢會跌

佢都未講有咩人，rttf大部分都係抽，不過會出一的sbc
SBC有機會用到藍卡
有咩卡升好難估，我自己唔炒呢的，答唔到

唔明rtff
係咪會出多一種類似 otw嘅卡？
每進一次級升一次點
但依種要抽定做sbc？

入左100隻利 係咪宜家走

紅卡upgrade

歐聯otw
隊波每進一級就會升

所以啲人就入定堆平既藍卡

想問下meta卡係咩卡

有都應該季尾來，EA唔會咁好死

_ _ _ _

seth哥

Who

有咩人值得入e家

下 你好打有限

seth

同問
究竟肥料肥料
有邊d係肥料

haller

又藍卡又肥料越黎越亂

聽日RTTF

其中一個原因，不過今年長期有得抽藍卡，應該難炒的，要炒都係同普金差不多，都係入的大聯賽靚國籍

咁都中

咁都亂?
岩岩開game一排d卡已經唔算多款

呢個moment應該做啲咩？
入肥料？

訓覺

肥料就係 作用解SBC既人
EG. 卡華積 , PIQUE (普金) , 拉傑迪

META卡 = 實用普金人 / 特別卡 ,
例子: 84 walker , 82semedo , 81 ssk , 80 mendy
META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁既卡

藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐聯既先有呢隻卡

RTTF = ROAD TO THE FINAL
踢緊歐聯既球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

肥料藍卡會唔會炒得起

叫左巴打入700 gotze ,而家1500比人掃好多

解釋得好清楚，可以召喚神獸放首頁

UCL Rare意甲德國
例如係呢d？

即係我放哂d中高價普金聽晚再入過

係 但太低rate
肥料最起碼要83up

MM已經唔想玩 辛苦錢

Yes但要高rate先有用

入祖記班83先正路

冇資金，冇眼光，冇時間
係要靠MM呢d穩陣錢

屌cls
抵你中啦30 win

入肥料 自己諗清楚 聽日promo

就算有potm都未升得起⋯

有冇巴打打draft 揾唔到對手

祖記冇版權 我唔信ea會出sbc比佢

咁我入定d平肥料藍卡

第一行 , 常用作解sbc既人
eg . d.silva , b.silva , t.silva , 影帝

meta卡比多幾個例子
高價 : 朗 美 尼 包 vvd
中高價: 夏神 文尼 奧巴 簡迪 普巴 kdb varane
如果真係跌到得返十零萬唔夠 , 呢d卡已經唔係主流追求既卡
只會一直跌 : 拿卡 , 明奴 etc

依家入肥一定係搏中sbc requirement

蝶巴好人有好報

仲要執紙皮

中都好大機會唔會升

同大家吹下水開心呀
好過日日屈住睇新聞

BTW 想試下 VAN BASTEN

所以而家真係放埋手頭上d 中價meta就瞓算 反正今日全部都蝕少少tax走

蝶巴hoball

今晚第一次成功炒卡賺到錢
想買reus等聽晚會唔會平啲

炒乜

感覺有啲四不像

一陣 執平META 點睇 @更多
定D人會一直唔買卡到聽日RTTF

入左堆qs貨，同if，蝕極有限，加埋potm應該會兩點前出，最重要係一出要放，唔好等

咁樣玩都OK

如果入ucl 同普金 我覺得好大風險

不過唔排除有機會rttf sbc既

等開餐

上年rttf 唔係加一分總分
係當升一次if, 即係82既會變84, 86 加會變87

MM
早幾日750左右買左堆delaney
宜家放到2000

12k以下入左好多muniain

文尼兒子依D係咪唔洗走住?

依d tax都蝕埋啦 仲走

得返1100-1200 太易做

呢D卡 唔會點跌

出咩都唔會跌啦呢D卡
勁到仆街

去到又聖誕,又TOTY 又TOTS咪仲亂
今年又唔知會唔會又再加新野

有冇手足一齊刷遠距離？

wtf

過COINS姐
殊~~~

買緊coins 姐

其實成班大熱既83都入得過
好多正正常常都入到8強 又加左D點
不過擺唔到咁耐 由其仲要11月 又要搵定卡喪做SBC/到期時係咁放

我差唔多放晒了
好彩一點多啲果時放定
但係我仲買左幾隻普金werner
依家個價直插緊
點解會咁

點解買普金werner

因為唔夠勁

WERNER 仲邊有人用
唔係話出IF , 呢星期無人抽到普金 就代表會升
因為已經小左好多需求
要炒就炒 SSK , LUCAS啦 仲有人用

普金werner係炒佢入波果下

之後會跌返

唔知佢RTTF既PROMO PACK會唔會有成星期時間?
我怕佢出到撞正係法甲POTM,咁成堆肥料就死得

如果sbc夠吸引 有promo都會照升

Vardy就好明顯唔夠

更多巴，我知我問過好似好多次
Medel係咪走

唯有當交學費
好彩werner只係買左幾隻
不過一隻蝕成三四千

Ssk lucas 好似好閪喎啲價

唔想冒險咪而家走

點都有賺啦 而家都賣緊33K以上

Werner更差...
跟更多巴學住先
小弟都唔係太識 , 不過werner真係唔掂

唔好買 好危險

留錢 聽日出新卡 即刻買strong link 球員

一張賺過萬不是夢

依架係咪要賣隊
全低中價球員

例如呢

if smalling 11k點輸
potm應該早過promo出
應該有機會執一輪

都未出 我點知

其實rttf 只係當IF一次

好難取代到scream球員

唔驚可以繼續擺

不過我建議拎返錢

因為跟住大把野炒

請問出rttf會唔會好似if咁抽起普金版？

你講緊幾萬個d meta卡？
會唔會賺埋唔夠比tax

想問rttf係會upgrade ucl卡數值定係佢出嗰啲先會up

Rttf only

ok收到
慢慢走算

會

唔小心俾咗15000coins玩online draft

之前打哂wl 手痕
第一鋪輸左

當然係啦，唔通買non rare咩
btw可以針對SBC人買（如有），始終最為accessible
之前加泰隊長一出，達屎、sem尾到、狼戾、艾巴、甚至迪莊個價升成點
仲係記憶猶新

靚叻跌呀

經常打draft經常輸
當casual mode咁撚下Pele、Kenny其實幾好玩

係咩咁sor for fake news
都明嘅，始終撞位，唔係必要
但係其他幾個例子證明係會work
而家慢慢offload貨，聽日慢慢玩

假如聽日rttf有reus
想自用普金版係咪即刻就買隻好啲呢？
如果冇就再等下？

可以嘅
但係Reus就不了，唔覺得會有佢
歡迎到時bin c

hold住隻文尼bb
留番160k炒卡好無呢

簡單講即係勁卡多人用嘅卡

希望真係冇
可以睇下有冇得平啲先買

覺得會出Eder Militao RTTF

試下佢先

我覺得會有sissoko

起碼50萬

急問 storyline zaha 係咪唔應該擺ST?

幾多錢都一樣變公廁

30LV 托利素打CM好過哥列斯卡，靈活好多

IF Sommer做咩事咁平

中價meta要放的話
Sane, Robertson, chiellini， 藍卡ssk 走唔走

我㩒撚咗3日先得一張

發覺有時幾易打試過11連勝

要88 89rate sbc先用得着
無左icon sbc
if好難扯上去

你wl贏幾多場

平均17但未試過上過20

推

矮係原罪

卡華積都算肥料架啦？
同埋點解佢算廢既
巴打 有冇西甲右閘推介

我都17 玩過一次0WIN

唔緊要 橫掂都抽垃圾

係咁打draft留包聽日抽卡
好爽

我會抽到token先打
比錢打好傻仔

係咩我覺得幾好wor
有得撚icon有得抽包

三勝以上打和機率都高 d包應該都賣到15k

2勝長打都贏啦
不過2勝可能奴dr/sb仲實際

問題係好哂時間 又唔定keep到勝率 所以都係無聊先打

原來聽日有野出 今日開左14包 好on9

暫時成績都唔錯同埋賭撚鍾意開pack
平均一日一次

dembele食乜chem好

佢其實唔係廢
但唔係Top
Semedo 會勁過佢
西甲右閘位 大會 西班牙 得佢咁高85
基本上有咩西甲Sbc 佢都係鐵腳

深夜完全搵唔到人
入左隻Bb 雲巴想試食都唔得

算係咁

買唔買得過？
搏POTM果D

好彩冇入
見86 if.....以為SBC可能有用

手持1.3m貨 求OTW炒上去

想問下 陣容裡必須有五個聯賽呢個條件係點樣
我咁樣唔算？

應該係exact 5 leagues

即係五大聯賽？

任何5個 試下

必定要是5個
你多咗一個

終於搞掂，唔該咁多位

有無類似ben爺前鋒 德甲hybird佢得8chem成個on9咁

比沙卡係咪唔好用...跌到3k好想入

之前15-16K入ruffier 有pique SBC每隻賺9000....

收到

有無低價meta卡

唔知頭唔知路11500入咗少少細緊

快快手放走張sane先遲下跌到Pk

Telles 定if grimaldo 好
見stats大家差唔多

西甲 有乜左翼好用 賣咗隊 想用性價比好卡 得幾十萬

咁樣夠唔夠清楚？

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁既卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯既球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

例如高rate肥？

係ea揀某啲人 定係每隻都有得升

特定嘅人，舊年有呢啲

明白曬thx

唔同價位，telles其一作用係連militao/neymar

拉莫斯今集咁少人用

你唔打WL 用乜都冇所謂啦下話？

好似otw咁，隊波晉級一次，果張rttf卡咪if一次咁解

唔打wl 不如唔好玩

一有包就忍唔住手

又Icardi

諗起又要面對兒子就想喊

上場死都唔入多球

係唔係個個星期都要買一次
今次都想跟下2-3隻

點解唯獨曼聯係有兩隻

係 理論上星期5先低位
隻伊卡迪

EA做嘢唔使你教

(入場轉4222）

Pepe用得唔太順，個右中場位再up係上邊個？
10萬左右係咪冇咩選擇？

想教埋佢玩

再upgrade係咪屁馬包皮
隻Griezmann係紅卡黎

有女喺度好難夜瞓嘅

又曬命
抽完垃圾
今日啊蛇心情好撚曳！

入場會轉4222/41212(2)/4231

日行二萬步，腳都斷

得返480k....入3隻算

唔用哥帥(Icon)同ssk係咪冇人入到隊？

480都入3隻咁少？

今晚出rttf會有sbc?

我岩岩歐聯個次
58000 in, 開波前64000 out
扣完稅其他賺得少少

58000本執3000？點解我覺得唔化算？

mm 中左奧巴美羊 丹比利

Messi

最高個隻80

今晚promo 先開

雲b otw幾時放好

有900k筆直係咪都係儲多啲直上包皮

呢次我醒目，唔會再比EA員工呃到
一定係留番今晚開

想問下係咪無得睇個pack係untrade / trade

D rttf有乜卡 係咪6-7點先再錢公佈？

你估你會中咩，咪又係中81

無 開左先知

無

入唔入貨好

86rate意甲西班牙

岩，不嬲留pack 都係西多過like，可能board都無，不過佢地要中下伏先知

尋日UCL咪中左2隻81，屌佢老未EA

隊波放慢左 一起身直插

𨳒住玩

umtiti 會唔會勁過米列圖？
抽到硬吹藍卡

Ching識貨

普巴, kante

淨係識用433（4）
邊個陣打wl好d

之前MM有冇試過出國家隊賽事

有

好撚回味
Winning年代成日咁玩

有冇巴打知英超potm大約幾時出 個倉就大爆炸

上個月有兩個POTM重疊左時間
美羊已經得返15個鐘, 新個隻仲未出

啲廢明奴 Lucas 跌得好金

應該放止蝕 定 長渣

好大機會今晚

Hlw 隻 Aspas 唔知點解越有，跟本麻麻地好用，放左佢跟更多巴今晚搵食先好彩入左隻玩下

變左兩點之後好難炒即場我都有50隻國師

8月9月 先會重疊

炒卡既咪放，會自用咪留

幾型

隻明奴跌得好快

個個星期奴wl仲慘過返工

放唔切了 唯有繼續用

第一包
係公司屌左出聲

但係又要打wl 好矛盾

兩隻前鋒，用黎打obj ok啦

問啲低能新手野：
如果我有unassigned items
係咪唔可以開pack

唔放啦

又法國又英超
做肥料OK 啦

話說琴日開DR untrade 連續4包meta pack都中隻inform

83 82還神啦

yes

係

有沒人用過shadow scream sabitzer？有沒食皮？打cdm

用嚟繼續做ucl upgrade算

如果ST位, 88魯爾upgrade上90柏金好唔好?
有冇90柏金食評?

咩料 成朝都改唔到陣容 搞到我放唔到人

上集佢模組鈍鈍地, 今集我估會更唔好用

smalling係咪炒得過？

咁我見哩度巴打要炒卡入成百幾二百隻
即係佢地就只可留晒啲pack唔開直至賣晒啲duplicated 嘅unassigned items

可以擺入 轉會名單

牛角嚟？

正正經經用witsel同 if Delaney 算 唔會夠呢2隻勁

師兄 唔好咁天真啦 promo 又點都係會開80 81 82

利申： 萬聖promo 課左2000蚊 一隻萬聖卡都冇 睇開d 係你就係你

無底深潭。。。呃晒你d 肥料卡

哦.......明白了

今年第一次試下炒卡多野唔明

但對比起88魯爾，會唔會好啲

歐霸都出埋?
咁就大撚獲啦
西維爾盃,一定係成班西維爾人拎多

可能sbc

上年pack中Ben爺仲記憶猶新

上年pack 中干sir 600k

各位師兄如果rttf有兒子隻普金係咪會跌？依家放咗會唔會好啲？

會唔會出曼聯 我50隻mata係倉到

33k入otw雲比沙卡 應該幾錢放？

今晚做多包算
好彩上個禮拜有入henderson, 執翻少少幫補下無咁拿利

唔會

100萬budget，有邊隻icon前鋒好用？

41212，另一隻ST係potm 利雲

點解唔打wl不如唔好玩
Wl好好玩咩

有無巴打用過85 Ben 爺打翼，或者4222 兩邊CAM?
唔計斷氣問題，會唔會唔夠快?
想入美斯，比美斯打中間，打慣單前，求各位Ben 大師幫手解答

有咩出？

Maybe 歐霸sbc?

我未見過有人用佢打翼
打cam都有
但打前鋒先解放到佢

我都唔打wl，係要奴icon swap/星期一放假先，得2日多d 打咁多場 差唔多成個假期無哂

你都知道晒d問題喺邊啦

其實一開始出ut 都冇wl
都係咁玩
wl 都係貪佢啲包
應該冇乜邊個真係想兩日踢咁多場

我今個禮拜都未必打
平時返工已經壓力爆煲
星期六仲奴d垃圾卡真係會無命

賣隊拎一百萬出黎
hea炒應該都炒到個幾萬出黎掛

咁又唔係
WL係最緊湊既比賽
考驗自己實力
都好玩既

中親都垃圾
都唔太想付出咁多要個d包了

歐霸唔會有， 同埋歐霸都踢完

實際係 冇曬假期

其實唔係好明點解炒得過
做SBC易link?

唔該巴打，主要係唔想賣佢，又無理由咁貴打後備，先諗緊單箭頭陣式佢同美斯可唔可以並存，再研究吓先，唔該晒巴打

Upgrade黎講 唔考慮chem
已有neymar ben爺
應該upgrade 包皮+dembele 定美斯+lucas好？

考驗應付閪ser同scriping

簡直集技術、運氣、集中力、抗壓力同eq於一身

RTTF應該係限時,之後又OUT PACK
所以普金有機會升值
但相對,RTTF個RATE會升,佢張卡應該係普金既1倍價
同堆RTTF既數量一定唔多 所以都有唔少人會偏向返普金果邊
個人建議,可繼續持有先 RTTF OUT PACK後再睇情況

但打20場都已經好吃力同好趕

慘，睇來唔可行，唔該巴打

師兄你上集有冇玩架

唔該晒師兄

射十二碼成日比人撲岩
係咪真係比人射之前望到頭郁

自己右翼有Salah B.Silva Pepe純講爆落底一定Pepe B.Silva就扭扭樂 Salah撚唔掂

以前冇wl冇sbc冇obj嘅年代
遊戲就真係遊戲
想玩先玩，冇mood就唔玩

呢家變咗責任咁
個個禮拜奴完wl又要奴任
樣樣都好似唔錯過得
好病態

笑撚左

呢個真, 先得星期6日, 要晒黎打WL, 仲要比壓力自己
仲要reward 不成正比...
其實打機係想輕鬆下...

Otw De Jong星期四派彩先入會唔會太遲？仲會唔會升？

WL係唯一一個渠道會認真比賽，DR同SB都係為左刷分刷obj攞包

每星期淨係打WL同埋20場legendary sb

係
我放棄左 大大力鳩bam
有時撲岩都照入

做完身一個mm SBC 就開隻mendy

幾時先會改呢個問題

所以平衝dd 14w 已經最低時間成本.....

一般頭十場都過癮既

正正常常11W
仲要唔知係EA比你嬴定你靠自己嬴
對面又中柱 又中食鉛
第2場就到自己中柱中鉛

不過可以戰勝鉛同script都係實力一種

我自己就覺得被人玩多D

集集都改12碼玩法

唔係難
係曬時間同過程唔爽

星期四再開垃圾係二次傷害

以前點打40場

真 個陣目標只有拎d1 冠軍
到之後有wl 打足成個月先有3張紅卡比你
依家其實算幾好

嗰陣仲快棄game la
基本上未到toty已經棄左
宜加係耐玩左既

刷個隻意甲仔打CAM得唔得?
刷左唔用又好似好晒

以前有愛

Push

但就變左辛苦左玩家
係ea 角度黎講其實幾成功

不過老實我覺得以前易上elite 多過宜加

WL係考驗EQ最佳場地
同埋你會知道俾EA做嗰時個無力同絕望感

以前邊會咁快隊隊爆機

講真又冇揸住支鎗要你打
只係自己奴性重

其實而家送pack都多左好多
SBC DR SB OBJECTIVE
唔玩WL只係少左個地方拎卡
但你真係有pack luck 輕量玩家其實都夠吸引

不過WL都有吸引既地方
係多D額外因素姐

周同學不治

你地而家開pack 定今晚2點後先開？

係
上少d呢度
多d接觸新興趣
遠離毒品

以前又冇sbc 又冇wl dr sb

得個online league 同single league

又好似冇乜野玩

人總係犯賤

我覺得14w又好輕鬆 可能有當年40場wl經驗
宜家打2x場真係可以是但

真係踢波囉
呢家係解任解rank

rip

無晒心機了
周同學rip

今集用DR擦OBJ感覺上比上集多左，上集有DR得閒認真打下都未必會個個星期打WL，而家DR係用黎擦OBJ多(唔想遇到D明擦OBJ的玩家唔幫佢又俾人公審)，砌完隊想認真係打下真係WL先可以。
所以而家一星期只打WL30場，SB睇心情時間，平日就打其他GAME。

今晚RTTF+POTM?

sbc中咗阿古路都開心唔到

RIP

黑卡離不開睇聯賽同國籍

刷個20個包姐

打兩邊點都要速度，就好似我琴日俾隻adama爆到仆街咁，冇速難做到。

射pk根本係心理戰嚟

好想要
不過實抽唔到

dklm死黑警

辛苦晒
擺咁耐

又要無課又要想有包抽
又唔想打wl攞包
送埋icon比你地好無
打wl不嬲都係為左reward架啦
你想攞靚包既咪比心機打好啲囉
14win比個totw pack你好無

我禁完力度先再去控方向好似無咁易比對面睇到

上星期第一次打我覺得幾刺激
但真係緊張過打DR好多

真係攰過番工

手制都掟爛幾個悿

如果打cm要攻守兼備 尼恩定allan好d

賓爺入OTW定POTM好

c朗應該食咩chem?
用落好似麻麻地

戴巴拿定梅頓斯好用啲？
有冇食評

我覺得dybala勁d

梅頓斯

英超有咩cam好用?除左kdb

dr刷任又有 hea打又有 反正輸咗下場贏返 skill rating又會升返

engine

隻scream Aspas 點解無啦啦升左2皮

拉莫斯今集唔好用？？數值睇落都唔差

無用過梅頓斯
但依家用緊戴巴拿打正前鋒
幾好 好肯走位 腳法亦唔錯

係咪冇咩人用352
用緊352 意甲
初頭好順，宜家愈用愈頹咁 WL: ~14W
LM,RM 攻又上唔到，守又麻麻咁
前面俾人壓迫，一拍就甩
係咪451 先係meta 見好多人用

宜家咩心機都冇

琴日入左中幾隻milner有sbc都唔係好炒得起
少少地每隻2/300

你load幾多條bar既力?

Hunter或者HAWK
我用HUNTER
180幾場入左250球

有時會
特別你打d明明羸到既人, 但最後輸少少

樓上個班
不推文呀

用緊，幾穩陣 落腳都準

明明大好前途

唔記得左, sorry

唔係唔好用
不過平少少有LENGLET仲好用
貴D有華拉尼
甚至乎MILITAO幾千蚊貨仔都好勁
拉莫斯要10幾萬 好多人未必會考慮用佢

唔記得不推文

MILITAO真心勁
我覺得好用過LENGLET

左右換返守得既trytry

差唔價D人都係推薦用varane > ramos

即係今晚會有pack抽？

otw haller目標價係幾多?

梅頓斯紙札咁， 一埋身就自動訓低

dybala好用d又平d

電話佬同son是但一個打翼 會唔會好浪費

110000入，144000放fat fat

2格半-3格
拎角
一係入一係唔入

今集射十二碼前轉方向
好易射出界咁

真4k黎講真係無撚得輸 好勁

3k了

Bernard 仲未升

要upgrade佢真係要上到varane/rio先有必要

留定名先
我估sbc出fred同shaqiri

其實dembele好冇用?
我見好多人用，但係用落唔太就手
好似好快但係成人都跑輸俾人
有冇說明書?

用緊mertens打442翼位 快又唔夠快 一撞即飛開等緊icon swap即刻轉走佢

出隻ox/基達/拉蘭拿啦好嗎

唔會2個英超ar ma

If Werner 有冇食評
同普金大唔大分別

不推文

上年歐霸係mk同alonso

更正返
可能係 xhaka同Fred

xhaka 搵鬼做呀
阿9都唔會做
如果係阿9 我估施巴

352係咪patch完改咗

唔係賽跑比賽

勁好用, 轉位打st

Smalling係咪要放？

Otw 長揸等升

勁到仆街冇得輸

抽中neto
想用佢換走史達根套現
兩張用落係咪差好遠？

30balance其實用落點

On99 由d6輸到去d8

Sorry,冇不推文

等多排 簽諗十萬有交易

巴打幾多入點睇都係公佈Vardy個時放啦

今晚rttf一出一定跌

11500我見大家話炒唔起所以想即放

neto屎好多

掛13k 走人賺1k?
我見而家好多13k 入唔落手了

最衰尋日中唔到紅卡，依家要俾錢買

加得好少
得傳波加得多

好多時撞牆佢都唔係好撞
跑上去個下成日輸

skill move, fake shot 成日都過唔到人
想請教下巴打們點用佢

佢射波係真心勁
我用352 放佢係CAM，做ST要跑上跑落佢好快冇氣
dybala 打ST

Robertson踢stay back得唔得

係咪過左今晚出番剩底果d icon swap card ？

有無人有用scream alli
想入黎打cdm

dembele唔係玩速，玩9爆雙速起碼95up先有明顯分別

食finisher d射波身位幾勁 我拎左嚟打翼

如果唔打WL係咪可以而家賣隊等BF

佢就咁fake shot 轉向/heel to heel/ball roll已經好屈架喇喎...
你打幾多隻st?

佢射術真係正, 尋日我DR 打一場, 放佢打右翼入3粒

我食deadeye, 跑落明顯無咁快，但射波改善好多，好多First touch 接應直線射波都入

多左側邊幾舊野就話new

低極都唔會11K啦
我都有一堆，最多蝕tax咪蝕小小
搏佢有hype有肉食好過

油雞好撚勁

同上年有咩分別

求食評
劏射勁唔勁？

歐霸係唔同既

得，癲狗追波攝身位唔錯

睇呢度巴打讚親都係話佢好靈活好扭得，唔會斷氣，但未見過人讚佢射術好

我覺得if digne勁少少 2隻都鈍但digne身位勁多少少

你預係矮版99氣lucas moura啦

攞黎打翼 Muller勁定werner勁

買黎試下先，應該遲D會升，法明奴買完都升左8萬

Otw de jong今晚會唔會太跌，想買

muller太鈍

宜家d mm好難揾食，當執紙皮好啦。

諗多左
高RATING 實用 LINK到PK SEMEDO DEMBELE
簡迪跌價之時 就係佢跌價之時

想問mane 普金定mbapppe 普金打左翼好

st係son

應該要有替代品先跌到喎
又唔會有新貨

玩呢類矮仔都唔會玩埋身咁重口味

如果跌, 原因只有一個, 就係黎緊場波佢傷出...
所以跌都唔會係今晚...就算跌, 佢話晒都if左一次, 你睇下佢張if幾錢先

重傷先大跌
或者otw有得抽返

用dybala打正前
我D skill move 唔係咁掂

走左了

sterling同if mahrez你地會點揀?in game轉踢cam

希望RTTF有好野
上集一出RTTF VVD無耐就入咗 揸到完驚
睇住不斷變卡面 好似手機換殻咁新鮮

Cam就mahrez射波好d

感謝各巴打教路
賣下紙皮先

揸住300k 有好野都應該唔夠錢入

會唔會有rttf sbc
拎住幾隻高rate ucl肥料係咪應該等

Scream食hunter都唔得？

無真樣 不了

炒卡機會黎
d人係咁開pack 實有野執ge

用佢兩秒內甩唔開人就肯定訓低

隻野模組太生硬

今晚兩點pack weight一定改低

用左十場左右搭住簡迪，都幾好有驚喜
傳控好ssk都幾多，間中走到空位執雞

lm睇jump

前鋒黎 打唔到翼

就咁左菇扭都夠撚啦 下下硬爆/ 鬥撞實輸

點解有d人話過coins唔洗用球員
點做到

點解無咩聽人用 哨牙蘇

點解好似無咩人用Kdb咁

幾百張hawk?

有用過，好好用
但難hybrid，忍痛放左

慢

真
最驚d雙搶矮仔
捉錯方向就byebye
唔埋身又輸遠射

琴日買左 打前唔得 但CAM幾勁

想問black friday後係咪86+普金會升返?

用過幾場打dr
除左禁區頂射波 其他都唔係話好突出
hlw ozil 都夠頂佢個位

好撚勁wo d比波走位

我都唔多你好多
但potm係咪都係今日出？

5* vs 2*

入場轉

用佢打中場後上幾正

德甲有咩攻中好用 除左Kai reus 200k budget

唔會掛 咁明顯
都唔知係咪bug出黎 都係唔好制

Scream梅拿加Hunter ，之前用德甲幾好，有遠射

賠唔返ac

Hlw明奴打cm係咪好勁？

記得不推文

試過用佢打CAM
但係轉身實在太鈍
想轉個向都好困難好慢咁
忍痛即刻賣走
利申: 疤

戴巴拿唔洗玩sm都得啦
十字制已經好好扭

好撚柒勁，賣左downgrade番落lucas 好唔慣

係最勁，除左古列治

佢冇任何代替品？除非icon?

tb開7.5一萬
今年我放coins都比人清
好在叫人一早用曬

明白 唔該師兄

我otw icardi過 一下2.5m

咁全面game內non icon少見

而家仲有咩好炒?
手持十幾隻根度簡, 細舒米高同Lopes

可以直接賣左隻碟佢

成日聽人咁講，但一落場俾人一野撞開
有冇教學點扭？

隻黑卡大唔大分別 我卡面黨想全部有靚卡面

打cam用咩chem?

食Hunter?

人地埋嚟之前你就已經要諗點做，細粒嘅球員係唔hi得。

同上次張歐霸高級sbc差唔多

我食shadow打cdm

打多啲one two 對面中堅拍到埋身好傳走佢
如果 未埋黎 一對一緊咪扭下屎忽 引佢出腳
簡單講好快咁郁左菇就得 詳細可以睇boras有條片教點玩

咁買黎試下先 sissoko搭佢cdm

點解nerf完drop back依然唔覺有幾大分別？8件密麻麻擋路煩到呢。。。

Holloween賣隊 bf賣隊 聖誕賣隊 toty賣隊 新年賣隊
建議5月開始玩

上年好似冇出rttf sbc?得歐霸

用過balance同drop back結果都係可以901咁守 純粹drop back冇左逼搶個下

歐聯活動係今晚2點?
唔係屋企睇唔到倒數

我今晚賣

暫時諗唔到佢最吸引我係攻中既進攻能力，防中既防守能力。係前場已經可以tackle再打反擊，隻腳尻射都入。不過岩岩賣左拎錢炒卡，見標美斯

Scream Alli頂住先，平50萬

有冇咁誇你專心用web刷10分鐘點都有張掛

琴日下晝派彩放d lucas仲有35k，今日已經30k都冇

點解決翻搵都係出返果幾張
同樣買極都買唔到

If walker穿左30萬

你改個MIN BID PRICE先會出新野

D scream card俾rttf震到。。。

有冇巴打用過baby okocha/laudrup?

4231用緊lucas打攻中,值唔值得加錢換普金明奴

No

啲83肥料歷史高位

用佢得身位駁腳同禁區頂射架咋

上集有次83又係好貴，不過記得係比較後段。

Rttf一出即買靚link人？ 我記得上年一出kim 18萬之後升得好勁

想問今集藍卡唔會升咁買藍定普金好？

覺得藍靚買藍 金靚買金

入左隻Son試左幾日
想賣返佢炒卡

打CAM太唔靈活有D難搞

今集第1次上黎問 點upgrade 600k budget
想換尼恩 要一隻cm可攻可守

比多少少買明奴

今晚PROMO 前放?

potentially ea會有objectives要求用ucl card，要考慮埋呢點。

夾唔到chem wor

有冇其他選擇？唔想用萬聖卡

依家好放啦
仲等到今晚
你博D鬼佬未訓,仲打機好過砌81+好過啦

一陣出完vardy potm放83
84 85可以留 應該會有rttf player sbc

個藍卡sbc一完就會打回原形

鬼佬起身啦就嚟六點

應唔應該放son 入Hlw 明奴好

800-900 嗰時入既話真係肥過肥仔水
早兩日入左d舒米高搏佢出華dee POTM坐火箭

2個應該唔同位wor你想搵明奴打咩先

有冇阿古路食評
諗緊賣黎炒卡定 自用好
btw唔洗打wl

依家唔係兩千幾咩？之前中sbc上過4000

邊張阿古獸先

Btw 除左留番10隻Henderson 等華dee其餘百幾隻放晒

等bernard升等左好耐

今日竟然入到兩張shadow
平時要極都冇

冇乜心情睇FIFA野...
真係唔知殺人班狗佢第日點做人
同埋結婚個PAIR新人

撞正佢今晚出RTTF
你都係預執少少好啦

1000內83
2000-3000內84
5000内 85
9000內86

依幾個價位一到就入貨 揸到出sbc就發

普金

狗都做到人既咩?
一日畜牲,一世都係畜牲黎
同埋,結婚果PAIR人,係咪2邊都係做畜牲 定係 有個放棄有人唔做做畜牲?

cam啦
我係驚明奴越升越有

你博佢出RTTF既明奴啦
RTTF既明奴一出 萬聖明奴一定跌返D先
都預左利記今年唔到決賽都入到4強
入到4強都應該加多3點比佢
到時RTTF明奴係除左DEF低過萬聖之外 其他數值應該都高

想入佢link Roberson

RTTF個價 肯定嘔血都追唔到

scream 先出完明奴
點會咁快又出一隻特別明奴

佢地已經自我膨脹到返唔到轉頭，又有高層同成個港共包庇，只會越來越瘋狂。

打cam唔值，用41212 打cm好過

變賣晒成副家產都買唔起隻明仔
想喊

Hlw 明奴應該會繼續升 所以先諗住放son入明奴

icon swap有無人換Prime J辛

凌晨6000-7500入咗啲歐聯Arnold
啱啱睇到去到9500 想問幾時放最好 ty

有賺想走咪走
唔好貪到最高先放

而家有無貨好入
拎住幾隻Icardi幾隻Haller等開波前放

咪係

手持 一隻賓爺 兩隻felix 三隻AWB 六隻lozano
當買波

就算係出明奴
你都要佢贏到決賽先勁
有撚排等啦
等totgs仲好

永遠都係好人受苦

幾點出？

識玩

3星

Yes 估出Ox Matip Keita果堆

有無 85 中田英壽 食評?
Hunter? Engine? Finisher?
靈活度佢好啲定 CAM 皮利斯?

走曬啲83 84了

唔想佢出我利班勁人 買唔起
希望出ox/matip/gomez

我唸香港時間八點

利狗歐聯大熱 應該會出d實用卡既
Salah

點解要買佢
上年皮利斯就算prime 都好鈍
中田prime 就平平無奇普通中場一個
今年未用過 但應該差唔多

84 艾巴咸唔錯勁過81好多

上年都雲迪克
今年沙拿/文尼都合理

返工完全做唔到野

上年係咪出過兩次RTTF?

我覺得會出Joao felix son

都係睇ea心情 上年有d隊出晒meta卡 有d就完全由廢野up上去

打完分組賽再加左d

仲要特登揀d16強互撼既隊要用家對賭

上年有好多Hazard

中田用過好鈍，差唔多價位的cam你用reus/griezmann命好啦

joao felix本身有otw 未必啦

仲

Hunter

用過唔好用，換左了

簡迪定sisoko stay back好
想有人上前比下波

兩隻較晒啦
Ssk點都會衝上去

有無人知

入咗隻kante發現唔係好撚得惦
好似之前用saul仲順

Robertson

9成係啦

應該出taa多啲

下個po無論邊個開都好，標題請向周同學致意

萬聖綿奴勁? 值得咁貴買?
用緊IF 老母已經覺得好好用

有冇睇開馬體會嘅巴打
OTW Joao Felix玩唔玩得過

用緊, 唔太差
交返85CAM ge質素比你, 不過唔好預多
罰球淨係射過3次, 一次中人, 一次中眉, 一次入
同埋, 都幾有型
同意差唔多價位可以買電話佬, 唯一係icon連乜都得

講起RTTF又諗起上年多仔孖寶

好似傷左 睇路

Halloween 實用卡如medel william 有冇機升番少少
遲左放而家不斷跌緊
屌你老母on9鬼佬等rttf係到panic sell
今集炒卡真係唔可以跟正常邏輯

downgrade左做allan 我覺得分別不大

個個都用4222

點知EA會唔會玩D咩?
佢出,大家都吹佢唔脹
到最後都係有班人一路屌一路課金

正如打WL咁樣,個個係到屌個GAMEPLAY乜乜柒柒,又講到下星期唔會打咁
結果一派彩拎埋果2000分咪又係照報打WL,照樣打到11/14WIN

有無人用過馬基利里baby 入場守打cm cdm

呢2隻都無人用有幾實用呀

其實felix本身模組好勁
如果唔係傷 if一兩次肯定好好用

應該換屁馬定美斯先好呢

馬啦

普遍新手既概念都係爆包換錢姐

新手第一次打WL 有冇話邊個時段既對手易打d？
目標11win已經滿足 最好14win啦
申：用緊平民英超隊

低位入既話之前升左成皮 而家只係跌返5000

集團式賣coins出去自己開post賣啦dllm

其實我覺得傷左先入得過
傷左個價夠低 出返黎開波前正選都有得升
成隊馬體會好得似等緊佢出返黎carry咁

幾時會出得返?
但傷左個價都仲係未跌到6萬

唔好比啲鬼佬嚇窒左
佢哋都係趁panic sell入平野之後高價放

英超搵隻好小小嘅b2b CM都咁難 想搵隻搭老母都冇 scream明奴又貴到癲

第一隊WL

星期日晚，星期一朝早

星期日應該有佢

我覺得星期五開波頭幾個鐘
星期日下晝同星期一會易打d
星期日一好多人比人入2粒就斷

重點係無人會用，之前炒起都係炒家入貨等升，咁都叫實用就真係唔跟正常邏輯

咁早打大多數都pro player
不意外

無踢過都升3萬

o岩o岩傷o個幾日跌到9萬, 而家就黎復出升返做十幾萬....如果今晚都唔出應該會落返少少

基本上出得番就好大機會if

買包皮定杜格利殊

頭幾個鐘我驚班高手/土豪隊未贏上去 隨時撞到正一正

上場無踢都企硬個價

IF老母,得唔得
再唔係就另1隻IF法國中場

模組勁
5*sm 4*wf
80 otw if 有機升 +3 rating

好似話六日好啲 啲pro星期五打多

咁快好返?
唔係要月中先出得返咩?

拳王

20號傷出 新聞話傷2-3weeks
計翻係星期日

想問下刷politano個任刷完即quit count唔count？

五六日都係得半夜先玩到 14w都好趕

count

依家都12X K
諗緊入唔入定好

就係用緊IF老母 法國中場講緊doucoure? 太鈍唔係b2b啦

我岩岩都入左拳王，價錢唔算貴，又可以strong link Son，希望好用

唔該巴打

Scream Alli好用？見好多話麻麻

小勝1球

星期一都有得打嫁咩, 可以打到幾點?

求巴打賜教 有咩位可以upgrade

定係賣美斯費高 up 做91 朗癲

杜SIR

唔係太廢姐 平價黎講唔實用咩

好似3點前
星期日打都得啦
D人輸就走
但我未遇過 個個都係踢撚到尾,都痴撚線

自己quit好似唔court喎

出去DR WL睇下
一街都係電腦喇 一街都係飛機喇

HW 中價卡無得升
用為如果OUT PACK 左都唔升既
就基本上已經FIX左個PRICE RANGE
最多有少少浮動

SISSOKO位上韋拉
一係就賣走SON 上BABY韋拉

有無89 ballack食評

89勁

Messi 全game最勁咁濟

係賣都賣朗

收到猩猩

sethma力推，可以考慮埋自身技術水平，但真係明奴平好多 。

呢個人幾出名 po上連登 tg 都幾十次
出名在個陣爆機 但冇乜技術
利申：對過幾次

冇icon...用邊個會full到chem

比條女一抽就抽到c朗
想賣錢養女
想問點賣先safe?

Kante

不過有人鐘意用朗

同小花剛剛相反

你用得掂邊隻就代表個種打法啱你

小花都未必人人啱

中堅用緊lenglit同埋pig gay, 兩隻都untrade...其實係咪可以唔換rio, 換隻巴哥好d?

push

繼續幫手push, 推到第40頁

kante/pogba
拿卡擺落一格, st擺 scream皮耶

有冇人鳩tip下RTTF
覺得我拜會出Perisic，5/4實好受歡迎，仲要一出咗普金out pack實爆升，因為League SBC要用
疤我估Arthur，up上去應該ok勁
Sancho都似有，話晒cover star，遲早都有呢啲卡
而上年有Aguero+Griezmann兩個star players
我估今年會係Dybala+Mane(真係鳩估）

不推文啊
推你老母

諗起祖記就算有rttf既卡都無令仔人樣就唔想要

QS最safe

疤如果出arthur我實買
佢張普金我用得好舒服

出隻意甲閘啦，真係無勁閘連。

包皮 ben yed dembele bernard，4222點排好

PISH

會唔會好鈍

大隻實唔會好靈活
但殺波一流了 89 同PRIME都正

賓耶 包皮
bernard dembele

邊隻set回防好

打draft用過 我覺得太鈍

唔洗回防啦

尋晚打 撞番走我個中堅

現有最正B2B應該真係SCREAM 費奴

冇錢上kante...得100k...scream payet好用?

萬聖節 kroos打唔打到防中

Below 200k都可以試下 成260k仲要鈍好難入得落手

第一場WL中六次柱 屌你咩 人地3射3中

puch

謝拉特

賣撚哂人 今晚無得打wl

Pich

用平民untrade team 打11W都好

有冇200k樓下類似if老母嘅b2b?

算了 今日都無心機玩啦

真係要set就bernard，長氣。

想問下90 del piero2值唔值得賣全隊all in?
驚好快會跌價

451 politano完全搞唔掂
得Florenzi歐霸RTTF 可以救到

出埋arthur
巴基本上全隊都超班

我索性入隻意大利ICON 救救佢
但選擇都無乜

如果用BABY BALLACK換走BEN爺
之後MARTIAL上MANE
會唔會好不智
打開4222 / 4231.
但想學下打41212

想問問英超potm公佈左幾時出未

抽到疤Dembele 食咩chem勁

支那人

用son或者賓耶打翼會否好不智 因為攻中留左比IF電話佬

Del p或都zola

大路deadeye

基本上無見過有人用
意甲 Allan, nian同 matudi 好用又易link 過medel
西甲 Vidal 同 de jong 都好用William 仲平d

今晚出新icon swap ?

5*腳咁嘥法？

想買baby Zola 好似幾正

勁好用 應該同美斯差唔多

我索性用哥狗，politano 7 chem
佢出florenzi我必買/做

我自己就入左del p 似son嘅進階版

出完. 第一STAGE就輸左.
意假撚都喊三聲

今晚公佈英超potm，大家入哂貨未

睇咗下
roma連歐霸小組都危

入完走埋貨

宜家先82pace，出都未必夠d跑跑樂玩。

已經好好 , 升返做84 85 PAC就做

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

其實cup波係咪襟L2 成日都cup唔到

最重要係
運輸業 金融業
IBANK , ACCOUNTING 全部要提早走
搞零售無用 你見新城市日日有事都唔見有商家佬嘈

scream firmino Or 89 gerrard ??

賣包皮入hlw 明奴
尼馬打LAM 明奴CAM
會唔會不智

L1下話
同埋唔可以長襟

賣包皮 換 hlw 明奴 直頭係反智

Vardy唔勁

其實LAM 同RAM應該點set

好鍾意電話佬 但佢又要佔中先勁
4222我自己唔識防守

你圖個張陣係入場先轉？

我仲用緊malcuit

真係要二選一就son打邊啦

Yup

Thanks

只用過普金，我覺得都可以，同埋你而家差隻派牌做波，我諗皮耶都啱用，最重要係strong link賓耶，hybrid多d空間，一係試下買隻普金用下先。

再平d就得返屈福特嗰張if杜哥利，但係就冇人派牌

首先要睇你嘅全隊係乜 睇下保唔保值 雖然icon一定保嘅 但你都要打wl㗎

佩利錫 上年出過rttf啦

收到風出牙朗rttf

翻炒scream卡

等今晚升返

99 不遠矣

祖記出rttf 有冇半身相 有歐聯版權唔知有冇

想賣coins
點先safe?
thanks

練幾場試一試先 唔該巴打

仲有無邊幾隻值得翻炒?
想入一隻玩下

有無人已經換左icon

有咩推介
得300k閒錢

500K budget 想問下大家會用 IF賓爺+IF皮耶定 IF雲拿+普金萊斯好呢?

Bernard?

大把人已經換左哥狗等rio

更多巴，今晚出pack後scream會升返？
大概凌晨定朝早？

我驚新obj太難做 諗住換左rio先

補番張圖先

諗緊換哥狗定基斯普

有無pc版巴打幫手打兩場long range fdly
差少少有zaha

問定先
85 Rio Shadow/Anchor？

我入場轉lucas打cam 用payet隻老母得7chem

應該係今晚狂出promotion pack，所以絕左既scream 就成為避風塘？

如果唔係撞正同類型 會升

依家用緊上面嗰隊
換嘅話會放son mane varane
等埋隻rio
變做下面嗰隊
點睇

入scream 定等入rttf strong link?

頭先都撞到佢 win左

羅馬仔係咪早放早著

who is roma son?

而家有d後悔
唔洗咁快換哥狗
要一隻唔miss先有rio

87夠玩 留番10萬砌吓其他位

romagnoli

點解越黎越平 咪個個呢種心態

Malcuit 好好用

thx 走左, 換左PK

我覺得對迪比阿路有愛嘅話就打埋今個wl之後去馬啦

我係驚佢個個換rio之後跌得仲勁
咁可以strong hold?

想快d用巴哥

意甲除左祖記有邊隊歐戰有信心買得過rttf

呢幾日先開始刷，換左哥狗就收工，等下轉了

Rttf根本就唔會勁得去邊

等佢升得黎都toty

跌穿8萬我就入市了

隻florenzi 會唔會好似上年咁出ucl moments

今日打過佢 好廢

想問下, 玩433(3)
好多時兩隻翼走得太開, 如果set cut inside係咪會企返入D?
定係support runs 應該要set D乜?

if機會細果D球員可以買ge
如果出ramsey 咪買隻

D幾?

同otw一樣 貴到離哂地

其實冇愛不過睇stat好似幾勁同埋幾啱自己打法
所以先咁掙扎

D6 見到

最好出下德甲中場 意甲閘啦 呢啲位冇乜卡勁

好過另一邊隻普金theo，最後我寧願8 chem用telles換咗theo

德甲LW呀

上年佢ucl live卡有, moment卡都有, 今年唔會又出佢瓜

其實我覺得隻嘢好用㗎喎

今晚有pack offer?

呢個陣鳩打都d4-d5啦下話
條友真係cls

咁我唔係幾建議為咗迪比阿路換mane son同varane 呢啲暫時都係最強普金未咁快大跌 起碼都toty先跌 迪比阿路1.5m偏貴 我相信有代替品嘅 同埋你手執一舊錢攞去投資好過你窮到褲穿窿

多仔隻scream唔得咩？

德甲中場好勁喎 witsel if Delaney reus if kai有攻有守

佢打LB就岩，進攻真係麻麻地，同埋又2*WF
IF細三又覺得岩打CAM多過翼

呢度有無人會換prime hagi

今期德甲potm如果係gnabry 會係左定右

咪就係無左翼

意甲少人玩

你見意甲D卡全部都好難少起

好多都係為左牙朗焗鳩住擺兩隻

WL 唔計D幾架啵
計勝場

If老母放唔放好

古天樂

唔打翼咪得

本身用緊napoli 後防+allan
之後買過roma仔用
但出左pique sbc 都轉左西甲
用落去varane + pique > 意甲果幾個
不過gk 用緊areola
好懷念CCC

頭先解緊啲obj
遇到有人互刷 好感動
就嚟奴到zaha了

見twitter d predict係話佢LM，真係就爽啦
但要贏到先得

用緊上 好唔好轉下
入場會轉4231

gnaby 去左左邊咁右邊用辛祖

我自己就右邊hybrid左西甲
如果唔係我都會用SANCHO

留左pack今晚開 睇死EA都係比堆垃圾我

我都係咁話

樂見if 老母終於去返合理價位

提提你 今晚就完

重差5千
今晚快快手打埋佢

唔知黎緊啲icon swap任會唔會要用紅卡人入波呢

話說小弟仲差110exp先換到Zaha, 咁得返obj就係hazard個fineness, 一係打15場SB, 但我收得工黎都7點, 唔知打唔打得切呢?

玩得起1m+一個位既自然唔志在咩rttf但上年做例子 ea又的確出左堆難/少if既meta卡 等於幾十萬買隻sif 等到12月又會升做tif其實都ok既

但長揸落去就一定係搵笨 唔講toty 下半年出d卡都太撚勁 就算穩定晉到級都冇咩優勢

同埋想問Thorgan hazard 解唔解到個任
因為我燒撚哂loan嗰張D contract

Hazard fineness初學級sb就過到

世3果個好似刷2場定3場就ok?太耐唔記得了

究竟射波有咩技巧 要fake埋龍先射？

單刀都唔識入 點搞

超新星卡係最撚on9

你一開始問呢句就唔洗打咁多字

59K-60K 執左幾隻連chem

因為我自己計D經打唔打得切計到我心都亂埋
定係update每日任趕得切?

有可能, 本身想換J辛
用緊semedo 用落其實又唔太差
15 16緊

唔知點答佢好

prime J辛

不如用最細果個世三細佬試丫

認真最日任都600啦

唉, 我都想咁多時間打

更多巴
Carvalho 而家連CHEM 入44-45K會唔會之後升返?

呢隻唔好入

話說你尋日放TRIPPER 85K
而家77K 連CHEM好似值得再入?

就黎忍唔住手換icon

我196入
Strong hold左好耐

推一推

有if walker
應該唔會升返

我會睇埋之後12張先

市價 我唔會入 起碼snipe到平2-3K

而家大把人panic

我見個陣gamerio aspas 咁平，放左bernard,各入1隻，賺左4皮了

解到了好感動

自己諗法, 未必個個有錢IF Walker, 所以先咁諗

Strong hold黎做咩呢？

繼續上啦
為咗小花down兩個位

我都琴晚先解到

100K英超CM有邊個推介？ 已有ssk

更多巴
細緊依家13000
仲有冇水位升
例如公佈之後
定依家走？
Hold左40隻

更多巴
Sabit好似仍然好好炒？
同埋Leipzig榜首，一陣出隻Klostermann/中堅三子之一/Kampl都會好多人用

用住就無所謂嘅，為炒就浪費咗20個。

if doucoure

我知.
我係質疑拎住個陣條友點撚樣打機

上個wl 用完發覺唔就手
諗住out pack 後搵個靚價放左佢
等極都唔見上220

屌我200k入
同你一樣 想220走

除左IF BEN SIR
仲可以點UP
800K BUDGET + SWAP ICON

你係咪都覺得升唔返同埋無潛力上

好撚開心 竟然打得切

if doucoure 同 if ndidi 邊隻好？ 擺cm主要用黎防守多

Team butra

冇錢就輸少少走左佢，拎翻筆錢今晚再炒啦，炒卡唔好磨爛蓆

好想快啲儲到

91個隻？我會呀

vardy 十萬樓下都會做

炒卡巴打們，我剩係見到以下幾隻好似有跌緊
1. Gameiro
2. 羅馬仔
3. 古里路
4. Sabitzer

如果想翻炒, 係咪都係哩幾隻做目標呢

if doucoure 勁好多

好 唔該晒

苦惱緊要butra定hagi

之前炒過下都有啲本既
而家球半 想等美斯跌入美斯

我就一定hagi

Sissoko + Ndombele
你講果2隻個模組太鈍傳波又廢都無Ndombele 咁好用

其實我就係想換走隻ndombele
咁你覺得再上既cm位係邊個？

美斯短期唔會點跌，要入就盡快入

storyline zaha 係咪唔應該擺ST

唔會炒到.....

宣佈英超POTM未
等緊出貨

其實我係怕啲人換完辛尼迪條strong link搞到美斯再升
所以諗緊放唔放晒啲萬聖卡入美斯

尋晚148入左

好撚貴

上年bf 前一星期輕微下跌

算數, 咁我放棄scream 卡

巴打你啲bernard諗住點處理
走唔走左佢打個和算？
同埋咁你係咪揀j辛？

美斯今年係咪好用過朗
同朗都係差100k唔夠

基本上 呢D 中下價卡
其實好易睇
如果OUT PACK之後既星期5
大概已經接近最高位
因為好多人會藉住OUT PACK放一浸高水

之後慢慢時間耐 多好多款卡
呢D 中下價卡取代性太高
唔會炒得起

今集買美c 好d

謝指教，我都係等英超POTM個浸放完先再計劃下一輪

依家有乜卡可以炒下

Scream 阿古定包皮

請問點賣coins?
抽中c朗但想換真錢食左佢

epl potm點都實有人做，但我覺得撞著promo幾難搵食。